#Visão

*A Visão inclui as grandes ideias sobre:*

* *Porque é que o projecto foi proposto*
* *Quais são os problemas a resolver*
* *Quem são as partes interessadas (“stakeholders”)*
* *Quais são as suas necessidades*
* *Perspectiva da solução proposta*


##Introdução:
Perspectivamos uma aplicação ???

##Posicionamento:

##Oportunidade de negócio (o que é que os sistemas POS existentes não conseguem fazer)
###“Problem Statement” (problemas causados por falta de características):
?
###“Product Position Statement” (para quem é o sistema, características marcantes, em que é diferente dos competidores):
?

##Descrição das partes interessadas (distinguir entre Utilizador e Não Utilizador)
###Sumário:
?

###Objectivos:
?

##Descrição genérica do Produto
###Perspectiva do Produto:
?
###Benefícios do produto:
?
###Custo e Preço:
?
###Licenciamento e instalação:
?

##Sumário das características do sistema:
?

##Outros requisitos e restrições:
?